1/7 請人遊行

職責：負責同支持愛國愛黨既人發生口角 造出挑釁行為
沒有道具 絕不容許有暴力行為發生

要孔武有力 身高要超過175
大量男性 性質純粹做義工
時間： 10:30am -6:30pm
唔會提供水同午餐 請自行解決 會有專人監視
有興趣既人留tg 自認係憤青既你 請立即聯絡

樓豬玩咩...
呢度個個155都唔知有冇

我地貴精不貴多 一個頂對面五個

性質純粹做義工 不了

邊到好似啊爺咁架勢 用錢塞撚住你地把口
做義工先睇到對香港熱誠

有幾多高分低能又窮既學生見到topic 禁左入黎架？